其實64可唔可以係一個宗教活動

宗教活動唔受599G限制
又唔受非法集結限制

係咪冇得輸既選擇

問心 大家想唔想香港獨立建國

仲以為班狗會同你講道理？

我鄉下宗教
死左既人會成為神喎